試完iphone8之後,我決定買iphone7

個玻璃機背真係好撚柒

完全破壞晒iphone個美感

iphone4先係精華

好睇過7喎

用緊SE，希望買部小米A1玩下，等IP X

Jetblack靚過今次隻黑先啦

但係易花啲喎隻jetblack

井底idog眼裏只有iphone

祝你地日日插住尿袋出街

下iphone4?? Iphone3gs先最型，個設計無可挑剔

個邊位同背脊唔連貫

真 去睇過display發現部jetblack睇落冇明顯花

睇完實物唔係想像中咁靚

同意，3gs 個機背有少少弧形，講電話手感無得頂